我既密碼都係關於你

每入一次 痛一次
但又唔捨得改

i love you

我嘅密碼係90351701 我第一個電話number

呢家係個小妹妹用緊

我入下入下已經入咗兩年 開始無咩感覺…連啲新密碼都係打返同一個 因為真係好易記

密碼係個心

我唔想記住佢生日

電話密碼係佢電話號碼

保險 銀行 都係關於佢既密碼
一改又怕唔記得 但入一次又傷一次

個閪唔記得咗set密碼

自虐

到依家都係